正式宣布，中國香港人全面進場

搞咗咁多年
結果又去翻中共=/=中共、愛國不愛黨

想做中國人既一齊入去畀正評

大中華膠係來自泛民
點解要極力推廣大中華？

因為要永續佢地既抗爭事業

愛國不愛黨？ 點解唔去中國內搞

班政治bb煩撚到